藍絲呀伯 被藍絲掉中就死

同之前個叔一燒 一樣
嬲到自燃

我都係照直咁同我老豆講
都唔知佢嬲乜

藍絲暴徙

佢唔應機出現係危險地方

開香檳慶祝

推

唔出現未無事囉
我都有同佢講

我叫佢係街唔好咁多口tim ar

係外國一早就開槍打死班籃屍暴徒，支持警方嚴正執法

fc咗係藍絲未

RIP

叔二燒？

皇天擊殺

佢係藍絲，邊個中佢都開香繽慶祝

如果佢係*

係囉 我唔知喎 見唔到

依個係你既睇法

我想開香檳

我睇唔到 唔關我事
依個係你既睇法

以後唔笑上水人莫姜了

佢前面個藍絲向後借力嗰陣甩手中佢
班後生同你無仇無怨, 邊有咁得閒掉個阿伯

佢死果日記得開香檳係你老豆面前飲

邊到有？未見過
依個係你既睇法

唉一定係喇藍絲暴徙

藍屍眼裏不嬲冇自己人
只有自己

現場咁多磚飛嚟飛去, 咁遠影埋去好難肯定係邊一方掟

互掉即係武力合乎比例啦
比人掉中而死嘅藍屍
無論係手足掉定係team kill, 都係抵撚死

先撩者賤 打死無怨 乃中國人一貫哲學
你班藍屍係咪唔認自己係中國人

我同佢講今晚唔好飲啤酒 飲香檳

佢：
我：

我要訓斥你

我就見唔到黃絲掉既
你邊到見到？

我睇唔到互掉
你點知？依個係你既睇法

你邊到睇
我睇唔到

我睇錯 係藍絲做

藍屍：多個香爐多隻鬼呀，依家又可以分多份

唔好搞事咪無野囉 啲藍屍最鐘意講呢句架啦

驚就唔好出街

點解 藍屍 TK 就無片 ?

自己手足嗰啲就有片 ?

自量下先企出黎啦

扮英雄 咁大舊硬都避唔到

恭死晒

咁慘

真係比藍絲殺嫁

大家誤會咗我個問題
我唔care邊個掟

我想FC嘅係就死嗰個係咪真係藍絲

又嚇到啲藍屍唔敢出

拉人未啊死警狗 影哂樣做咩唔拉啊平時唔係24小時就捉到人既咩

佢淨係影手足個邊都知咩事啦

總之藍絲中 就係好事

中前面都唔一定係手足
等片

原來已經有 樓上Post左

重要咩

都唔知佢嬲what
訓低條友同佢有親?

額頭傷即係正面受攻擊，藍絲係背面掉，有咩可能係藍絲誤傷

真心

佢擰轉身咪會囉

你又知佢未死？
關我咩事？
我唔知佢死未
呢個係你嘅睇法
我睇唔到

我睇唔到 我唔知btw幾時死?

有片喇...

成件事得兩個重點
1. 藍絲掟手足
2. 手足還擊
3. 阿伯受傷被藍絲page廣傳

拍戲

收咗200蚊做假

死得未
我等到花兒也謝了

班藍絲仲未識死

d 仆街已經癲撚左，咩都可以老屈唔理事實

快d死撚左佢啦

你都膠
側少少都中啦

Hi 曱甴

片都有啦仲可以死撐

片呢？

係哩個咩？
不樂觀果個70歲喎

聽講個阿伯收左家安費

藍絲掟的

有暴徒不斷投擲磚頭屬於致命武力，嚴重危害所有在場人士的人身安全。

見唔到喎
我淨係知藍絲打人在先

學我老豆講法
去得嗰度都係寫哂遺書安家費預左死架啦

咪呢件羅

佢唔扔人又點會出事

幫手上去佢公司搵呢條友

佢動作似走埋去拍片

呢個係你既睇法 我唔知 我唔理

條片個個係黑白衫
就死個個係藍衫
藍衫暫時仲未見有片

使撚後製呀屌你

都話唔係佢

訓低個件黑白衫

就死個件藍衫

色盲？

呢個係你既睇法

Hi 警甴

冇出去嘅全民Twitter

【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯

有高人整左個tg bot, 你只要search @TwitterHelpBot，佢會自動gen 5個admin嚴選既post, 比大家用力推。如下圖：

㩒link --> like and retweet, 鐘意咪留句thank you so much. 3分鐘內完成。

我反而想知佢救得番會唔會變藍+藍2.0

睇片睇到 舊磚係黑衣人方向飛出
btw 唔去果到咪無事

呢個係你既睇法
明明係藍屍掟中燈柱再反彈落隻廢老度

Karma

片入面件衫黑白，訓低就落地獄個隻係全藍色
兩件衫唔撚同色

死咗再講

死左先講

乜9，呢個唔似71歲啦

無知係一種病嘅話 阿叻應該死左

一定砌夠假證據入示威者數 ，放心 !

依幾個全部入謀殺

對佢黎講
無知係一種異能

藍絲先係掉磚
磚本身係rb嚟既

70 歲藍廢老 死左佢啦

下 拿我不嬲都唔buy亂講手嘅
上次叔一燒都覺得不完美可改善
但係呢單條片明明好清楚係啲藍絲拎rb隊手足+掟磚先
怨得邊個

咪係，咁危險仲出街，出得來就預咗啦

點解夠膽做唔夠膽認😢成日都話唔割

睇唔到 乜黑衫唔係警察卧底黎?

我睇唔到

我見到舊磚中燈柱反彈落廢老度

你又知係示威者做?證據

諗住去殺人點知變咗自殺

有片仲撐 比對家見到又笑啦 又割

唔太care 藍絲點死
最緊要手足要引以為鑑
人地掟磚就要即走 唔好企係正面
唔想手足有咩事

死撐? 呢個係你既睇法
片? 邊度有? 我見唔到喎

是但啦，無人想知

撐? 我見到舊磚中燈柱反彈落廢老度喎

我見到藍屍掟喎 你乜撚野姐

好可憐

舊磚係彈彈波咩......

有片又點 證據?黑衫就係

割咩？ 幾時有割？

睇d頭髮啦，係呢件，依家老人家睇唔出

又話要片 有片又撐...

係暴動現場出現就係參與暴動，
快d檢控哩位暴徒

強烈譴責暴徒

訓低個件黑白衫

就死個件藍衫

「佢收左錢架」

撐你老母咩
有證據就攞出黎啦臭閪

黑衫手足話又話係藍我係隔離forward條片過黎遮

乜撚野片呀 我要證據呀 問你邊到話比你聽個班係示威者你同我講片

影唔到磚邊個掉
又影唔到掉個刻
成班暴動有樣無人捉？

冇人可以肯定係乜人做
1.影得唔清楚
2.可以係喬裝

唯一肯定係藍屎主動攻擊+掉磚在先

收到風話藍絲掟磚就500
中埋磚就700

岩

個啊伯清理路障喎

巿民追擊喬裝警受傷

文字討論

抵撚死 完

明眼人睇得出兩邊互相攻擊
有咩傷亡後果自負

警察喬裝掟磚暴徒唔洗你教！

條片 0:24 - 0:25 好明顯係黑色衫其中一個人丟中左對家果面既人喎

中一舊咪算少

下?
明明係佢自己行埋去撞舊磚
而家舊磚唔告佢你仲惡人先告狀?
會唔會太過份?

扮受傷+1000
俾人拍到+10000

乜你原來唔撐既咩
連戲啦 已block

懷疑卧底警比良心市民發現 無可疑 完

原來一直有曱甴企高做哨影住

總之實會搵人告誤殺/謀殺。。。

咪係 依個就真係互毆啦 丟得咁開心

D藍屍好暴力自己人掉自己人

on9 件衫都唔同
瀕死依個都仲未有片,你依d弱智就一定割

唔去現場咪冇事

又少一張票！btw掉中佢嗰條友係誤殺喎！冇件事

暴徒攻擊喬裝警
生命受到安全威脅
警方只係使用最低對等武力還擊

死左咁痛快 殘廢變植物人先好㗎嘛

睇黎都係 無可疑 拉

不同政見人士互相毆打

藍絲一出擊就TK死自己人,佢地以後仲敢唔敢出架?

普通心理學 正常人係唔會背對敵人 一定會正面確保唔會被敵人打 所以佢唔係途人係藍絲暴徒 一個花生友係唔會係戰場中間食花生 而第二 話阿伯比人掟中喎 唔該召喚 李家超.jpg

做左就認啦 就算frim左係手足都要撐佢做得好

前線手足永遠正確
邊個質疑就係鬼

撐唔落，至少唔割

唔洗講出口 唔好學班狗曱甴

我剩係想知有幾多片
其實有片都唔係咁好
今朝睇D近鏡片仲易出事

學黑警回覆誤中記者時： 你唔入火線范圍內 係唔會誤中你

今朝睇live明明係手足比人追住打同丟 然後先還手
依家你企係火線內食花生被誤中 怨得邊個
記者中彈時 黑警都係咁屌記者姐 to be fair

港人港地條片果件黑白色衫架喎

又岩，你地掉人磚又唔俾人掉番你，咁玩哂啦

呢個係你既睇法姐

大家要準備定文宣，諗下個阿伯confirm 不治時點拆好

（好多和理非未必會睇片）

太陽穴中wo

下 雖然已經無辦法證實果個黑衣人係真黑定假黑，但事實上係黑衣果邊丟過去，何解都要話係藍絲打藍絲呢，點解唔光明正大認左佢

藍絲用磚搞亂個上水啊

腦幹死亡

比人追住打先還手

Team kill

去附近7仔揀嘢開囉

死於on9

個件冇事

佢地打死人(好！！抵死 英雄)

我地打到人(屌！！仆街 冇人性)

唔出嚟搞事咪唔會受傷囉

後生仔比磚掉中頭就唔會死？
呢啲叫自衛反擊 仲要係同等武力
割你老母閪咩

你又知條片無比人修改過？